平時諗野果陣個hee中文字係點寫????

中間個助語詞
例: hee....hee....咩野話
唔知個正確拼音, 想GOOGLE都GOOGLE唔到

吓?

嘻？

你係呀希？

へえええええええ

囐

唔明

我諗佢應該係講呢個
但中文又真係好似冇

h-e-e xxxxxxxx爽夾快

正確

就係想講呢個字, 唔通強大既粵語無當呢個係中文字????

噏乜鳩

欸
誒

「嘻」？

嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿？

欸嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿

做乜鳩

呢個字個音最接近

原來有呢個字, 恕我孤陋寡聞

咩叫he。。。。
邊個講野會hee?????????????